Marvel隊長公布新劇照

經期隊長就經期隊長啦屌你

其實啲綠色部份係唔係會靠CG上色

應該係

唔係
係劇照黎
漫畫都有

DC is coming to you

賣萌可耻

綠燈俠黎既，呃我唔到既

請問 唔同顏色有咩分別呢？🤔

兩個都好正